同老人家去旅行應該去邊

去武漢

年過七十
武肺完都應該有80歲

完左再講
估d國家都係逐步 分批 有條件地開放
閒閒地都預一兩年

點解係同舅父舅母去而唔係老豆老母

瑞士點解中伏

意大利

唔記得跟jetour定邊間
已經係深度遊
度度得1 個鐘睇 未行到入去都已經要出返黎

大灣區

到時仲行得郁先再諗啦

珍

唔係個個同老豆老母關係好
衰啲講句又未必在生

關你撚事咩
把口臭成咁更係生活好慘日日上旅遊台睇人去旅行當去咗
得閒出post踩下人攞返d存在感嗰d低下階層死賤種黎

冰島唔好環島 剩係南島
輕鬆好多 同多d時間 慢慢渣都得

咁又唔啱聽

我同老母自由行由北海道順住玩到落大阪嗰陣你應該瞓緊教

北海道對你黎講已經係正野？？
我係你死撚咗佢把啦
人地生活緊你生存緊
地球上咁多正野可以享受不過你一樣都冇資格擁有
比著我係你實問你老母生你出黎受苦把撚呀

點解去過其他地方就唔可以覺得北海道正？

痴撚線人地好心驚有難言之隱 叫人唔好着眼點解係舅父舅母都要俾你屌

認同

樓主亂屌人

邊忽好心睇佢用字都唔係好心講會用既至啦

話人老豆老母死鳩晒都叫好心
上面班人都cls